我肯撚定班垃圾毅進仔用武嗰下覺得自己係avengers咁

正常人用武嘅感受

警柒嘅感受
記住 沒有警柒是無辜的